觀察咗動漫台好耐，有冇人覺得動漫台開始變質

一開始動漫台係和平友善嘅平台 好多高質po 喺彼此尊重嘅情況吓討論動漫
依家係充滿惡意仇恨嘅平台 特別係非常歧視毒撚 某幾個動漫台大佬更加好似變咗另一個人咁 係咁開膠po 喺其他人留低質言論 明明佢地之前開嘅po好有話題 依家變到同五毛冇分別 合理懷疑佢地account俾人hack咗

我係真心懷念以前開心傾動漫嘅日子

係，尤其是會員黎明卿，經常引戰，五毛來

係 成堆撚屌盲反刀劍

我每次都會正皮你的

講過講唔好放刀劍圖

不嬲都唔係咩和平友善嘅平台

更硬整死eiji已經要反

宅宅相輕

收嗲啦，我大佬牙幸撐刀劍神作又關你事

樓豬觀察前有冇問過我

睇到佢變左超時空要塞我O晒咀
係咪想行網球王子條路

冇睇過 其實依幕同藍色果張係做緊乜

冇

係 成日有人扮大佬

我以前冇ac都mon左動物台好耐, 唔覺啲人以前有幾高質同真心交流喎, 一直都有啲根本連動漫都唔識mk係度串柒柒就大把, 話咩你地咁認真討論咁on9啊咁大個人仲睇動畫嘅mk言論永遠都充斥各post架啦, 前2日gundam seed仲出現兩條雞蟲入黎討論, 起初以為佢地玩膠點知道真係狗公, 同呢啲mk討論acg根本浪費時間

真正既毒撚只會專心傾動漫
係唔會理時事
更加唔會結私怨
開膠po果啲都係偽毒黎
心底裡想seek attention 脫毒

佢地講咩會俾人話雞蟲

從來無變質過，因為一直都係低質

動物台嚟講我都算係最和平友善既高汁user

真
一日仲有三大垃圾五毛係度
一日都唔會高質到

我毒撚都會理時事 依家就算唔想理都有一大堆時事彈出嚟 邊可能唔理時事 同埋真係有動漫台會員半年前仲成日出文宣po 慢慢變咗假膠五毛po 語氣變曬 我又唔敢問佢地咩事

唔想提, 自己去基拉班友算唔算恐怖份子個po睇下兩個雞蟲mk啲理論, 應該係30頁打後見